一個月揾十萬 但想辭職移民

岩岩食飯

隔離枱條友話

一個月揾緊十萬，但想辭職，因為移民

移民後得返2萬一個月喎

岩定錯

公司近排有個又係咁
真係辭左

咁都要上嚟問

智障嘅就最好唔好移民

搵盡先走囉-.-

搵多幾年，帶一大舊錢過去咪得

不嬲都係，第一年搵到香港一半當你贏

第十年就可能可以勉強追返係香港走果時人工

不過未計打稅打撚死你

等比人炒？

生活搭夠可能真係

揾少左，開心左
究竟真唔真？

間屋一樣價錢大十倍已經抵返

去左都重有2萬咪算好

其實我自己覺得好睇你有幾多資產 同埋你有幾頂唔順香港 講搵錢一定無得比 不過如果你資產如果係好多的話 say 1 2 千萬 如果稅務安排做得好d 資產配置做好d 相信每個月既passive income都唔會少
我自己覺得有10萬一個月既人 有一千萬身家應該都好正常

四，五十歲有機會早買樓,有時間投資就有可能有一千萬，30-40歲既月入10萬無父幹有300算勁

為自由空氣拎最低工資都係值得

有仔女嘅話 盡快移民
冇仔女嘅話 盡快儲錢準備移民

你想住返核心地段，一樣大細可能只係會平左 50-70%

但人工少左既已經係度

睇你想要錢定要命，留係香港搵呢舊錢唔知仲有幾多時間你搵
仲要隨時無命被共產得個吉